證實中共在夏威夷會議已失去了最後一次機會

福克斯盧道博再次怒吼：
該下地獄的(damn)中共！它們殺死了12萬美國人！
他說，中共該下地獄，因為他們相當於把槍口對準美國人，殺死了12萬人

白邦瑞證實中共在夏威夷會議已失去了最後一次機會

此外，左媒華爾街時報曝光，共和黨包括川普競選團隊接受中共說客捐款和遊說！

評：現在是不滅共即通共

中共根本係恐怖組織

乜左媒華爾街時報唔係曝光自己過去4年收中共錢出得最多廣告?

此外，左媒華爾街時報曝光，共和黨包括川普競選團隊接受中共說客捐款和遊說！

好撚煩收中共錢打中共打得最大力

精華片段》明居正：白邦瑞對於美國對華對中的戰略是非常有影響力的!【年代向錢看】

基辛格對中國印象就係來自當時班漢學家,其中一個叫白邦瑞(前CIA,前國防政策顧問),識文言,可以睇孫子兵法,戰國策原文,佢對中國有情意結,主張親中,但近年醒覺左,變成反共,出左本《2049百年馬拉松》,特朗普,彭斯好重視此書

這本書被中國駐美大使嗤之以鼻 卻成為美國對中鷹派的聖經

讀書心得
書名：2049 百年馬拉松 中國稱霸全球的秘密戰略

此外，左媒華爾街時報曝光，共和黨包括川普競選團隊接受中共說客捐款和遊說！

支那必須消滅